那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了

做左啲咩